唔好再俾叙福集團老闆嘅語言藝術呃到

講野好聽係人都識，林尊講嘢夠好聽你地又唔信？
而家呢個時勢，講句我係黃就博到人去幫襯佢，佢咪當賭一鋪，反正都無生意嫁啦。
大家真係唔好再俾佢呃到，幾多主要地區嘅小店要大家去懲罰，你地都唔幫，走去信個大集團老闆話自己因社運結業三間分店。美心都未結業點解會你結業先？
之前個po我都講咗，口口聲聲話支持，你做過啲乜嘢實質行動俾人睇到先？人地啲小店都識係收據底下加行字，派免費水，黑衫有優惠等等，你支持行動我就見唔到，欺壓員工，趁機賺錢我就睇到好多。
係佢fb都見到有炒散留言投訴cut鐘啦，下面即刻一堆打手幫佢解釋就係無生意要用全職先，但係佢逼員工放哂啲假，因特殊情況無得開門做生意，無假就放無薪假，全職放假又硬性唔俾人用兼職，日日都要諗搭乜車，收工又要等幾個鐘車，返工仲要俾客投訴無人做嘢。
大家認清楚邊啲先係真正需要幫忙嘅黃店，邊啲係假扮嫁啦。而家實實在在好多街鋪小店都真係因為呢件事就執，可唔可以認真分晰下同將啲專注力放返係果到，唔好人地隨口講句我係黃就走去幫人先得嫁。

利申1：叙福員工之一
利申2：借朋友ac

之前撐警登報有見過敘福樓個名

但而家個個都俾佢氹到

push

推

自推十次

我就唔會食
最多唔撐裝佢修

tldr 無做過實質支持 罷工 資助學生 派物資等 唔會特別和你買

幫推

當佢誠仔咁 河水不犯井水

黃幫襯請優先懲罰6月前開始支持嘅鋪同小店

認真嘅，啲小店真係需求大，大集團會唔會無左你地幫就執呀？

ks有埋國家認證，勁好多
講真，一日食兩三餐，搵d態度明確餐廳嘅唔係好難啫

偽黃牆頭草

國家認證
咁當然

優先幫襯小店
小店已經買少見少
連鎖店大集團大把錢

大家要推上去傻人知，唔好將個懲罰機會俾錯人

俾人知

至少佢肯扮 我地就當佢一般商家先 河水不犯井水

佢藍定黃就唔知
但佢有份投777 做特首

我係唔想大家浪費左個機會係佢身上，而果啲正正真係需要幫忙嘅小店就無左個機會。

而家但求食得飽夠營養就算
貴過50蚊一餐都要考慮下

過左7月仲未出過聲嘅我都當偽中立

終於有返啲清醒嘅人

咁當然

佢六月已經出咗 不過佢投777 你諗你啦

推
點都幫咗黃色小店先啦

笑死

搵小店食左先唔好集團果d

美心梗係唔會結業啦
咁比好難比

大集團都執 就抵啦

推，員工之一
老闆佢可能真係超淺黃，商家佬計過數行邊步最死唔錯人
佢好鍾意做形象工程，鍾意出風頭，
佢呢段野其實幾高招，但佢既所作所為根本同深藍無分別

好似之前咁，唔打到過黎無哂車都唔放人走，就算呢幾日無事但商場好多鋪都收，原因係好多人都八點後無車返屋企加危險，佢收早過兩日發現計錯數蝕到入肉，又迫我地同事自理收工，話有巴士小巴，話就話住得遠可以走先，實際係將個波拋返比前線管理層自己搞，你放走左個人，淨低同事做多左人少左收遲左。咁邊個會放人走先？

個仆街由以前到依家都無當過同事係人
迫人狂cut人手狂OT,今年年頭有員工離職潮，全部都係佢高壓政策加管理層垃圾多冗員。

黃？就算係黃都係狗也不屌既公司
假設你光明正大做咩要del員工家屬留言？
假設係良心公司，點解以前份合約寫八號唔洗返(有次過左五點幾差唔多六點落八號波叫哂全世界返去開門，但根據舊有指引，過左五點就不會營業，到依家八號都要你返工，打九號先唔洗返？

點解以前初一會全線放假，可以享受難得一年一日一家人過年拜年好日子，改到依家全年無休，連僅剩既一日都要扼殺埋，但公司管理層決策層唔同前線員工共同進退？

點解經理級員工OT無錢補？話可以補鐘但從來都無乜機會補？原因係乜？人工開支長期比壓搾，一個人做3個做工作量，出一個人人工，最好唔洗比錢有義工，對員工好？員工係重要既資產？我相信要有係聚福樓旗下做過野先知呢個老闆有幾心理變態，無能，好大喜功，愛出風頭，雙面人。否則點會有員工寧願繼續做主管都唔願意升為經理級？

手足，唔好比佢呃到。除非佢有實際行動去支持呢場運動
否則，佢只係一棵牆頭草，兩面不是人。

重有最重要一樣野，請重視一下員工權益同安全問題
唔好同我地講重有巴士小巴。無人想返工搭車揾車時間夠來回台灣，你黃傑龍mon post 狗唔注視唔回應員工訴求，我懇請咁多位係聚福樓做野，敢怒不敢言既連登巴絲們，一齊對抗無良老闆，發動起抗不合理待遇運動，要求公司正視以及正面回覆同事訢求。員工係人，係最重要的資產，但你有無珍惜過？若果有？點解睇到咁多前線員工都係炮轟你可恥虛偽！

你咁鍾意用網絡媒體去做show做形象工程，我就比個機會你做！

Btw,香港人，反抗！

推，

無罷過工個D就收皮啦

一定要推上去

呢d仆街想裝修

幫左要幫嘅人先啦，唔好再裝修住啦認真，再裝落去，啲小店就影響越大。

偽黃可恥！
不做實事，呃呃騙騙！

唔好失焦
起碼佢今鋪出聲串黨鐵同777！
上曬報！肯第一個跳出嚟串下嘅大老闆無咩邊個
支唔支持自己決定就得啦

五大訴求！缺一不可！

呢間野係垃圾，blacklist左好耐

推！

推到佢仆街執笠

失焦？呢位手足唔想大家比人利用左
其次為左揾錢去唔重視員工安危
你覺得一個咁生意為上既商人
出個段野既目的係乜？
除非係入面做既手足出黎FC話員工待遇同安全問題得到正面改善，否則我覺得都應該係要列入罷食/觀察名單入面

請不要冷處理，要正面回應

推，黑名單

831

佢好似叫人唔好特登幫襯佢, 最好幫襯返小商店先喎

唔理佢真心黃定扮黃啦, 佢已經好過美心嗰啲19公司好多

我同意支持小店先！
只係話無咩CEO肯出聲，咪由佢囉
無謂樹敵

不嬲藍店都唔會裝修㗎啦

拉一派打一派
其實冇咩所謂
扮黃都完全冇問題
所以呢個post其實冇乜意思

其實大家留意淺藍都拉一派打一派
更何況“假黃”
樓主講100%事實其實都係零影響

唔叫藍啦佢

要幫一定係幫深黃小店先

認同
隔唔中會食
就算真心黃/扮黃都唔會特登食
講到明藍就一定擺食
幫襯小店先

我聽佢講，佢叫唔洗幫襯佢，去支持小店啊

好撚9

利申：有親友係呢間集團食肆做
同意文章所指

btw, 請富臨前員工做高層又點計先
所以千祈唔好刻意去罰佢地，隱形藍嚟

酒樓應該冇邊間係黃，仲要佢做到咁大

係人人要撐警既年代
起馬佢篇新聞冇鬧示威者先

唔洗
唔理佢就得

唔驚步美心後塵？

有跟風撚

先吹得起風

Push

原來係黃店

推 唔支持垃圾

手足，我地搵埋啲辛苦錢，無謂俾啲虛偽人，利用同情心呃左去。

垃圾敍Fuck樓

推 今晚唔好戇鳩鳩走去食

以前第一日番牛角炒散
得我一個樓面

證明唔到係真黃 唔會特登去食 聽個老細講去幫襯番啲小店

我入去留言 俾幾個盲撐圍

posh

新假期ig岀左個post讚呢個老世啊 成3百幾k followers
大家可以去ig direct呢段野比佢地睇...
一陣搞到真係好多人幫襯錯左

同埋明明以前佢好似係有份投777
唔明點解眨吓眼就無人記得

其實係咪「沒有一間酒樓是無辜的」

兩害取其輕

係咪扮黃 扮黃真係唔幫襯

推
利申前員工

推 成四個月先出黎講野

[求fact check] IG 見到個post推介食牛角敘福樓？

#5 有幾條link係講邊個投比777

純討論，如果真係逼到藍變/扮黃，係唔係應該正常幫襯？

篇野太假太圓滑
有d野唔慳得

仲有
你呢啲大飲食集團
靠剝削為生
依家想黎拎光環
收一收皮先

有時d野太著跡
係弄巧反拙

真黃唔會食

屌！比條生意佬呃到就唔抵

最主要係 呢啲氣團 蝕極都大把錢唔會破產 但啲小食店執左就無 創業夢碎

我report埋張相 大家一齊sd段野比新假期

我只係知道老細們好識計數

Report左，大家唔好比佢係到趁火打劫

推，偽黃食屎

鳩假期 收左錢先會出post
就算有哂人證物證都晤會del

投777冇咩特別
果陣又冇咁非黑即白
聽黨話站隊唔代表一定係企對家既

本身瓊華間牛涮鍋都唔係多客嫁啦 今次有晒藉口俾佢執左佢佢開心到笑啦 先唔理佢黃定藍 人地上市公司會咁快收皮咩 幫下啲小店仲好啦 仲要佢本人都叫左你地幫小店先

利申：係瓊華返工

連仔會睇到真相

蘋果日報都出埋...

okay 多謝澄清

你試下留多幾個言，檢舉你添呀。

大家幫手推出去。

因此更應該先去光顧小店，毋須特別去集團旗下店舖消費。

聽佢講

因為而家佢先無生意吖嘛

黃藍google map好多都寫住已結業

少個敵人唔等於多個朋友
只係唔洗專登去食，又唔洗專登抵制
呢啲公關嘢應該歡迎，對於做生意嚟講已經半跪

點都幫襯小店先

push ah push

推，真係好仆街，撐小店把啦

不了不了

搵到篇14年雨革新聞佢咁講

黃傑龍表示，部分位於佔領區域的食店生意額大跌九成，亦有部分食店因未能送貨而無法營業。他估計，集團式經營食肆暫尚可應付開支，但小型食肆恐怕難以抵禦佔中帶來的打擊。

他續指，雖然業界普遍無意向佔中發起人索償，但不排除有此可能性。他強調，目前只想事件盡快完結，希望政府能盡早與學生商討。對於有網民自發製作社區地圖，以求宣傳小商戶，黃傑龍稱十分感動，並希望更多市民光顧小商戶

咁佢都叫幫襯小店先

語言偽術黎，潛台詞係大家都要射住我，唔好淨係掛住小店

大家一齊report啊
唔可以比呢d偽黃搶左真黃既生意

ig岀???
Pm段野比佢睇

我好市儈咁諗 一個集團咁多錢蝕極有限
同埋做飲食我諗一定預蝕多過預賺

一早都話佢好識講野
扮哂自己係弱者
仲有叫人唔洗特別幫襯我，幫下其他小店
即刻引到一堆打手話要幫佢
要衝去食，佢自己都講明呢幾間鋪不嬲都冇生意
冇啦啦又可以賴落去社會運動到
唔係拎光環係咩？

依d咪高招以退為進
依定打響個名堂 你諗唔到食咩 佢旗下嘅餐廳都會係你嘅首選

你食埋我果份

撐咗小店先啦

佢撐警架喎

pish

記得之前有人講過牛角唔食得

咁仆街

抵制名單咁長😏口硬深藍大把啦

足推

啲大飲食集團通常為咗生意都撐警撑藍啦，啲富臨，美心，敘福樓無一倖免。所以撑返小店就啱。

我地boycott藍店幫黃店都係想多d商家靠向我地，而家有商家出吓聲，又要拎僱員糾紛上黎批鬥。

岩！唔好失焦
咁樣只會越嚟越少人出聲

明顯係想轉軚架啦，呢D公司帶出新問題:

D公司倒戈去到咩程度大家可以接受?
好唔好先揸一揸手做個榜樣等其他公司跟住一齊倒戈?

淨係講修例事件嘅話，佢6月已經出過聲
啱啱睇番8月都有提過支持獨立調查
希望大家唔好屈錯人

幫佢寫依篇文既PR真係好高超，真係要等員工講真相！

應該話佢聰明好多
我相信無奸不商
但至少佢識玩
佢旗下既餐廳有時會食 也不會特別多幫襯佢

叫佢收皮

僱員糾紛？依家佢出黎扮哂好為員工著想扮良好僱主形象呃手足去懲罰佢，真係批鬥？認清黃面藍底真係咁難？

請停止洗白留佢係觀察名單直至黃傑龍先生上黎對話
等佢認清究竟係管理層理問題，前線問題定係佢有問題真係唔得？一次不忠百次不用，但浪子回頭金不換，觀察下先懲罰佢真係咁難？

佢唔係叫人幫襯細鋪先？

講真敍福樓好撚多藍同仆街
呢間野老世假撚到爆 唔係好人
利申：家父係呢個集團員工

真 唔爆鋪但唔幫襯

認同
觀察名單！不裝修不懲罰

agger
大家唔洗專程去懲罰
只係好難得會有大集團出呢啲聲明

扮黃扮到咁出面， 想嘔

真，一間上市公市點會無關公
但知道佢真面目既人係睇到眼火爆
食人血饅頭

大集團唔使特別幫啦

同路人 不停叫身邊D人唔好去

推呀
巴打態度正確

tui

推 好憎佢

扮黃，唔幫襯

但依個人係咩background?

叙福樓老闆 成日上電視/電台

Agger

Tui!!

你屌既全部都係對員工既政策

同佢黃定藍都冇關係

換轉咁諗 藍既公司都可以對員工好

繼續罷食

明明之前睇到佢係有份投777
唔係咁易比佢呃到呀。。

偽黃可恥

推撚到佢仆街
提名777， 埋老董堆， 咩團結香港基金

屌你老母仲要扮黃

下 之前特登搵過佢fb post查佢黃定藍 佢六月開始已經表左態啦喎 係咁撐示威者 所以我之前個post都有同佢講好說話 唔明點解大家要上黎睇人講而唔自己睇下佢講過咩就屈鳩佢係偽黃

僱員糾紛？依家佢出黎扮哂好為員工著想扮良好僱主形象呃手足去懲罰佢，真係批鬥？認清黃面藍底真係咁難？

請停止洗白留佢係觀察名單直至黃傑龍先生上黎對話
等佢認清究竟係管理層理問題，前線問題定係佢有問題真係唔得？一次不忠百次不用，但浪子回頭金不換，觀察下先懲罰佢真係咁難？

教育都係教育政策，唔關黃藍事
房屋都係房屋政策，唔關黃藍事

係咪真係唔關事？
你望一望班藍底食店，邊間係對員工好？
無完全直接關係，就唔關事，
睇一個人平日所作所為就知佢心地如何
係做關公做形象定係真心良心顧主世人自有公論

難道呢一刻楊明鋪門口貼香港人加油，支持你地就洗到白？難道美心跳出黎道歉，與雞旦同在對抗高牆就洗到白？難道養心殿跳出黎講五大訢求缺一不可，就可以洗到白？

佢高手就就手在一直做既形象，關公高低手之分
先置之死地而後生，先認錯扲道德高地
再講反話吸引眼球。

我唔敢話佢無丁點出自真心，但有風向吹要大大力懲罰佢，公司高層fb留言奶袋底，一眾睇表面既群眾，係咪可以停一停諗一諗，列入觀察名單，不至於裝修罷食，亦不至於大力懲罰錫春袋？

最後，我相信大家都係同行兒女
為正義，時代革命。

扮 / 真黃都冇問題，有大公司俾壓力政府唔係壞事

小心偽黃店

佢呢好簡單既
尋日打手post話個三間
一間旺角瓊華牛涮鍋 一開鋪就蝕錢 經營不善
一間沙田柳氏家 一向都少人食
一間銅鑼灣輸租

其實一路都想執呢三間
前日話執 尋日已經pack好啲野
尋晚已經開post打手

擺明想抽水

推爆佢，唔好再有人俾佢呃到走去懲罰佢

佢又俾錢俾ulifestylehk做假文啦。

個時同林鄭母子相稱，佢流緊深藍既血，仲扮野，扮佢個老母

好老實講 十商九奸

未至於係朋友 但唔係朋友就一定係敵人？

其實而家啲人唔係話佢係黃 之不過之前有手足搞左佢啲鋪頭 想大概去補鑊

我同意要停一停 諗一諗
唔單單係決定係咪黃 決定佢係唔係藍店都要諗清楚

但係而家成個lihkg既風氣就係好易比人帶風向 A鋪比人話係藍 會唔會其實係佢競爭對手作出黎
呢啲事之前唔記得炮台山定北角都有鋪頭發生過

大家要接受其實好多做生意既都唔會表態 亦都要明白社會再唔係以前讀書戈陣咁簡單 黑白分明

好似之前天與地林保怡咁講 政治家就係自私
只不過現實唔單單政治家係自私

拉

今日即刻有新假期之類幫佢打
咁你話佢係咪拎3間原本蝕錢既鋪黎抽水呢？

推呀

推 黃小店
拉 偽黃店

藍扮黃可恥

只係出面吹到要特登去幫襯佢 大家先出黎正視聽
都係嗰句 大財團黎 就算幾識做人識講野 都唔使特登去幫
小店先真心要大家幫手

you speak my mindddddddd

點解今日重有咁多手足嚟幫襯

呢啲牆頭草唔駛大力幫襯
適當時候利用下佢就得架啦

大家留意番
黃傑龍作為飲食界選委
2017年嗰時有份提名林鄭參選特首